針對bno居英權，中方應推出XiNO作出反制

岩，吸引哂所以外國人去中国咪得，刁近平又然

直接宣佈全世界人全部都有中國籍

屎no

會出事，到時全世界都可以批評中國內政

英國人去到中國 5 + 1 入 中國籍

搞返個係香港住滿 5+1年(非新移民) 就送一個中国藉(包親屬)同淘寶免郵

跟住中國會話係境外勢力

唔係講笑
我覺得真係有可能

5個月+1個月

一但申請
一世中國人

特區護照已經係XiNO
待遇好快會變到同普通支那護照冇分別

美國已經宣布咗無區別

等英歐日台宣布埋, 可以收皮

屎撈

所有英國人自動有中國國籍

只要你雙腳踏入中国就被中国人

宣佈所有曾踏足中國領土嘅人、使用華為手機嘅人、接收華為基站發出網絡訊號嘅人將自動擁有中國國民海外身份